築地海膽飯

包場中

啲吞拿魚

正呀喂

海膽

下個星期去東京諗住去

但係上網睇話成11點先開
依加係咪早開左

琴日先食完

10:30到完全無人，隔離果間排到仆街

咁就啱哂喇
我6點機到羽田
可以去酒店放低行李先去

一[img]
死鬼佬食剩

幾錢？

日本人係唔食三文魚

份啲黎食下

分 自膠

點夾好？

3200yen+3500yen

巴打我上次都係築地包過場食日本海膽真係好撚正

築地係最overrated 嘅景點

啱啱想講, 係日本真係好少見, 何況築地

最尾用左1000yen夾左隻龜